【搭車見到漆黑中螢火蟲】一樣咁鮮明，咁出眾！

有羅記激光中同款眼鏡。

有獵犬頸圈紋身。

老江湖式腿張開坐姿。

同埋嗰個禾桿粟米頭。

都徹底咁將你出賣咗。

MK到呢

聽講隻錶二十幾三十萬

另一回事，MK還MK

同埋好也母型

內八字夾腳

盡顯功架

潮裂

個樣有d似馬蹄露

最撚憎呢啲死乸形，影撚衰曬啲男人

仆街五毛又開post

呢d妖味
你識條春

叻喇叻喇全世界都係鬼

你又做乜野
你仲叻啦

佢咁想行中性路線，不如切左佢啦

兩條五毛圍爐

你咪三毛囉

又可以block多一隻
唔該

唔全block正契弟

己經有契弟

嗰個咪係你囉

呢個大叔都唔弱，珠片blink blink衫

配暗花大花花褲

多謝思覺脫
可以block 多一件

飯民打手真係批鬥同路人批上腦